『極短叫春文』

生病了，我們會去找醫生；心病了，我們又能找誰呢？

世間上有沒有一種藥，吃過以後可以把你一生中最最最後悔的事情就此抹去。

都說往事如煙，怎麼我一直困在這團煙霧裡，逃不開、吹不散，
無論遠處或是眼前，始終只得這一片煙霧瀰漫，都燻得我看不見別的風景了。

每一次以為走出去了，待回過神來以後才發覺眼底又開始變濛了，一滴、兩滴，滂沱大雨。

不開心便找醫生